發覺cctvb好多卡通片都唔適合兒童收看甚至超越人類文明底線

1.打打殺殺
2.教人報仇
3.色情

同意請正評

叮噹、龍珠、咩咩戰隊、魔導少年

唔播呢啲邊有熱血嘅童年

播天線得得B樓主係咪開心啲？

大左就變得有暴力傾向

芝麻街好d

記得細個時班姨媽姑爹話唔俾我睇蠟筆小新，因為太咸濕

蠟筆小新已經算正常

我覺得其實好多唔係深夜播既都已經好acceptable啦喎

你問下教大校長張仁良同林鄭點睇

鋼之鍊金術師 fa

好暴力

樓主你細個睇開咩卡通？

鬼父,夜勤病棟

我老豆老母睇妖精的尾巴，一邊睇一邊話乜依家啲卡通咁大波

叮噹

講還講 唔好提大家嘅陰影

奇幻朝

卡通？邊撚到卡通？

重有大波卡通
渲染情愛

點解唔敢講喜洋洋與灰太狼

仲有呀，係動畫唔係卡通